鄭秀文同黃心穎，各位會點選擇？

打死我都選鄭

黃啦緊係
不過屌過就算
娶老婆緊係樣靚身材正+純情

要打死你先肯選鄭

老婆同SP 你點揀

of course鄭秀文

揀得岩
鄭做老婆咪有錢去玩其他

黃心穎呢D雞格黎

張圖有問題

一定左邊，有肉地 好生養

都係黃心穎

後生既Sammi係正過黃心穎

後生都係無波

識屌一定屌韓紅

出面成個揀邊個po
開夠未呀屌你老母

鄭有錢d

一個做老婆，一個做賓妹

根本無得揀
正常人見到條事業線
都已經唔記得自己係邊

一個老，殘，凹波，食煙，但有米
另一個30歲，直正熟熟地超淫時期，有啲波，但似賓妹

如果唔被爆出黎，老鼠真係人生贏家
屋企個件有米，出面個件sp淫又主動

揀咩先..做老婆梗係揀鄭啦..
黃咁爛玩..玩就一定揀黃

賓穎啦，拍個拖要入教太麻煩

neither